我認真諗過左腳踩右腳咁樣係有機會踩上天

當初提出呢個想法嘅人俾人笑傻仔
但傻仔嘅係你地
你地不斷用現有嘅物理常識去反駁
有無諗過係你地俾已知嘅物理限制咗思考？

鬼佬都成日講think out of the box
你地只要打破現有物理嘅知識嘅框框
Think out of the box
我相信左腳踩右腳咁樣上天空係絕對無問題

而家我大膽假設
只要你左腳踩右腳交替嘅速率
快過地深吸力吸你隻腳嘅速率
係絕對有可能左腳踩右腳上天空！！
乜野Newton's second law of motion F=MA
完完全全俾我擊破

陽氣

認真學術討論post

唔係同作用力同反作用力有關咩
關速率咩事
利申：未讀過phy

唔好搞搞震 認真討論！！！
Btw more

你試諗下你個人會跌
係因為地深吸力
如果你左腳踩右腳交替嘅速度快過地深吸力吸你落去嘅速度 是咪會向上走先

多謝幫我圖解

真係得
踩緊上天覆你

跳得好出色

禁你右腳踩左腳，作用力同反作用力一樣，互相抵消，淨返地心吸力所以先跌，唔係咩？

所以話 唔好俾框框框死自己
要學識think out of the box 係幾咁重要
同時 大膽假設 嘗試實驗嘅精神都好重要
呢位ching 就係人板

無人叫你反方向踩

拿 空氣都會增加摩擦力 會有阻力令你向上升
同時你就係俾現有嘅物理知識限制咗你嘅思考
你要嘗試一下think out of the box
當作用力 無到 咁樣成件事就完全make sense

踩到上去見到個風眼

你踩到去邊，我就到

當你凌空個陣， 你再踩自己唔會令到你多左上升既momentum. 影響你既力得返地心吸力，所以你踩第二下之前已經跌返落黎

不過量子理論話俾我地聽 不可能先係不可能

不過可能到宇宙收縮個陣都未有踩上天既可能性

物理學會教你一樣野叫動量守恆
或者簡單啲用newton's third law都足以理解
除非你左腳踏甩右腳，否則無可能上升

點解空氣磨擦力係令人上升而唔係下降
點解係當作用力冇到 又唔係反作用冇到

你明明係搭飛機唔係踩上去-.-

屌屌屌
唔撚夠氧氣，樓主可唔可以教我點落返黎
在線等，急！！！！

我未實驗 你地先

呢位ching就有番少少見地
所以話 踩上天絕對唔係無可能！

拿拿拿 要think out of the box
你又唔記得啦！！

因為摩擦力減低咗你下降嘅速度
係當作/反作都無到

咁蠢架 上下掉番轉你個人黎踩咪得

屌好高呀，唔敢上下掉轉
樓主可唔可以整架直升機救我

你除咗叫人think out of the box 之外，仲識乜野
物理唔係人生輔導課程，大叫完think out of the box 就自我感覺良好

踩住咗架飛機

可以試下拎兩支筷子擺係頭上面轉

去到缺氧嘅高度
直升機未必去到喎

咁呀 🤔
左腳踩甩右腳隻鞋得唔得

咁即係你係踩住架飛機上去
唔係左腳踩右腳-.-

多謝樓主準備踩過去日本

可以試下左腳踩右腳慢慢落

記住每步要踩前少少
咁先會呈拋物線向前
否則你只會同一個點愈踩愈高
去唔到日本的

我踩到咁上下高先見到架機

啱啱試咗 得咗 而家喺高空一千米覆緊post

左腳踩右腳仲要不停快速交替
咁腳面咪好痛囉..
既然都係踩野咁上 速度不變 踩空氣有無得諗
只要我既速率>空氣密度咁可唔可行？

係 喺國際太空站回緊你

Sorly 誤會咗你

Good 有實驗精神

你食空氣會唔會飽

-.- 你穿過到大氣層？

係 stomp out of the box

Out of the atmosphere 呀

歡迎一齊試 示範圖

冇你英文咁好

叮噹有集就係咁

發現新科學理論！
人體如果可以消化空氣轉為另一種能量可唔可以解決全球糧食危機

英文黎講我ok la
Dse 1咗

有翼就犯咗規啦

搵俾我睇睇 想睇
我曖愛嘅卡通竟然實現咗我嘅思想

支持樓主創下史上第一人左腳踩右腳踩上天紀錄
為人類歷史寫下重要既一頁！

好笑過黃心穎

不嬲都得 你呼吸咪係-.-
有無常識架你

好撚勁啊咁都俾你諗到
今屆物理學獎仲唔係你攞?

唔洗我啦 呢個post都有幾個人成功

但都係全靠你點醒左大家咋

笑到卡卡聲屌

已經諗緊得獎感言

好辛苦我

過獎啦 好小事🥳

咁都好笑-.-

唔得架 個天太高啦踩踩吓一冇力慢咗落黎就會跌返

利申啱啱係7樓跌返落去

7:00

咁都唔好笑

連登又多gay佬又多痴線佬

屌你老母
學咗你咁踩咗上天
唔識落返黎啊

渣ga

同我個原理唔同 佢無左腳咪右腳
但都多謝你

咁都好笑

seed?

你咪係

啱啱做咗件錯事

屌！上邊咪教咗上下倒轉個人黎踩囉！
唔聽書

係咩

可能你改少少就會成功

踏空氣實際好多

咩呀 我個個已經成功咗

唔記得利申 gay

踩空氣會仆街

打去cancel
分開3次叫
叫咗自己先

你都未出大氣層

你兩樣都係

上邊咪有個叫濛嘅出咗囉

咁如果兩個人 面對面
同時互相抱起大家呢？

1. 你用F=ma都係現有定理
2. 現有定理黎計 左腳踩右腳
上面隻腳會受力向上
下面隻腳會受力向下
Newton’s third law係兩度力一模一樣
所以以你全個人as free body 你身上net force（唔計gravity）係0
再用你口中F=ma，你左腳踩右腳係唔會induce acceleration
只有gravity一直將你向下拉

麻撚煩屌早知唔柒問屌

月步？

連登真係多白痴

sky walk

我會建議一個揹住一個咁左腳咪右腳好啲

真係得不過頭先去到大氣層個到就穿唔到出去？有冇計？

Ching 試下唔好俾現有嘅物理限制你對物理嘅思想

sor睇錯你用緊F=ma 當我1冇講過
但速率都係現有科學觀念 你仍然inside the box
利申 舞空術飛緊

樓下就行落去買啦

唔係think out of the box 係think out of the mind 先做到

唔明

例如你

想問樓主，你上咗去之後點落返嚟？

無錯

好多蝻

起碼我out咗一個box 先

明就得啦

又問！！！咪話上下倒轉個人再踩
或者直接唔踩

我估樓主做法係左腳腳面踢右腳腳底
即係將向上方法倒轉
但呢個方法太低級
我用舞空術隨心就降落到

問下濛 佢穿到

你夠快可以踩埋空氣啦
海賊王個月步呀

你個樣咁安全

笑死

洗乜咁煩呀 練下健身都上到月球啦
50重天：反地心引力境界，不用特別發勁也可以維持在空中漂浮

都係架 我只係俾一個建議啫
可能仲有其他方法

唔理好醜...

其實好好奇如果係太空
無任何重力情況下
咁樣做得唔得？
係咪自己產生左動力於是可以
'飛'向上？

你咁大份都唔就手

咁撚似西楚霸王項羽可以大力到用手扯頭髮扯起成個人

咁就要參考同借鑑番太空船點推進啦
呢個暫時真係無計 要裝推進器

上邊有埋圖

踩到塊板咁？
不過關節食力

認真答：唔得
因為左腳踩右腳
左腳受力向上
右腳受力向下
Action & reaction pair 兩度力一樣 (Newton’s third law)
所以你自己一個free body net force都係0
所以唔可以產生動力 (newtons’s first law/second law)
只會維持原本嘅motion

肥又點啫🤷🏻‍♀️

我同你講，就算無地心吸力你咁踩都係上唔到天架。

我嘅物理知識答你唔到

好同意你

我苦練半年肌肉，頭髮差唔多掉光了，到時唔好話踩上天，一拳打爆地殻都仲得

Too long only read little

踩到！呢到咁多人成功

建議ching少啲睇動漫

古代啲人就係咁飛
你見電視劇佢地頂多都係做踩空氣咁
其實係由左右腳交踩引伸出黎

非理科人問一問，唔左腳踩右氣，踩空氣如果夠力係咪真係可以踩上天

你識唔識架
佢地叫輕功
係透過改變自身粒子嘅排列
改變體重 當去到重量輕過空氣
佢地就會好似氣球咁飛
所以先稱之為輕功

問多啦a夢借空氣凝固劑就ok
利申 文科人

屌 頭先係間房試下踩 點知撞到頭 好q痛

我明，

屌你我真係明。

我細個唔識，

同老母去買野，
當時佢好似話要１０幾蚊，

我比左１蚊同１蚊比我老母

咁細個就當１１蚊。。。。。
大個左就當然知道係唔撚得

你個感受我真係明呀屌

下世小心啲

你係咪仲未讀到去third law

巴打是咪law school

屌 你 老 母 冚 家 剷